【短片】【真‧勵志故事2.0】80後收租王 買完柏傲灣儲夠4層樓

【短片】【真‧勵志故事2.0】80後收租王 買完柏傲灣儲夠4層樓

2017-01-20 15:52:00 HKT

【新增影片】柏傲灣買家鄭先生指，由於自己已手持3個物業，今次用沒有物業的爸爸，以他名義買入柏傲灣800餘呎3房單位，涉資1300萬，打算付兩成首期，遲下先轉返自己名。

鄭先生又指，自己本身住同區海濱花園，所以都是心儀同區，年僅34歲已持有三個物業，有兩個位於荃灣，問及為何年紀輕輕已可有三層樓（未計今日買的柏傲灣單位），他直言是自己開公司，但未有透露做甚麼行業。

記者：黃嘉銘

掌握財經地產資訊，即Like「蘋果ATM」fb專頁啦！

上一則: 【新界成交‧不斷更新】藍天海岸一房戶530萬新高價沽 九年賺3球

下一則: 【貨尾動向】觀月‧樺峯削優惠 變相加價5%

呢個有冇得屌佢父幹撚，「用老豆個名買」?

避稅姐？

知，連登仔逢係買樓都屌父幹撚，母幹撚，做 ,8,90年代出世買唔到，今日呢兩單新聞大巴大巴車埋去

唔提老母即係母幹撚啦

可能妻幹撚，外父幹+外母幹撚

真係下下比50%? 定借9成..

不如統計下全港8,90後既業主睇下有幾多真係唔駛靠XX幹而買到樓

當一成其餘三成發展商借都要有1球左右係手，連埋雜費之類

屌仲記錯800萬樓，自